數碼相架 循環再用?

屋企執屋搵到部舊既數碼相架

想問下Ching 有冇可能裝個android 或者 linux 入去廢物利用? 或者用某種方法轉做HDMI / USB 直出屏幕?